我諗大部份人都係被煽動出去

係呀 咪就係比你班死黑警死廢老藍絲狗煽動出去架囉
香港人加油
黑警死全家

標題狗 屌整都仲有

以後聽到啲廢老話我地比人煽動出去可以認同佢
再大大聲屌撚柒佢